手機有tik tok，靚女任你扑

手機冇tik tok，注定俾人block

發覺啲A0狗手機通常都冇裝tik tok

究竟要幾老士先會冇裝tik tok

真
日日扑唔同女

我都係
扑完再拍片

電話冇tiktok，港女任你扑
電話裝tiktok，蚑那雞任扑

串人A0?其實你屌蚑那雞咋

tik tok tik tok，晚晚都扑